肚餓呀屌！

有冇巴絲打熟荃灣？ 呢個時間除左m記仲有咩食呀？ 垃圾荃景圍乜撚都冇

推

好撚餓

岩岩食飽

屌極過份！！！

好食

一定係死肥仔黎

pork ribs? 定係扒？

到底荃灣凌晨仲有咩食？

再唔係附近區有冇？ 最多我搭車去食

屌， 夜晚連登冇人

7-11叮叮

我唔想食m記呀屌， 況且附近連m記都冇

有冇其他？ 7仔好撚遠， 行咁遠食7仔好唔抵

google冇撚用話唔到比我聽邊間餐廳未閂門

18座狗仔粉

仲開緊！？

係呀 開24

唔該哂依家即去